［超緊急！］今晚8點開花 聽日三罷

幾時開始大家都係度陰謀論 指點江山？

我地要返6月果個勢
我地要堅持落去

人權法案如果唔過 我地都係要反架啦！
唔好變左主線
香港人 靠自己呀
美國係助攻 我地都要爭氣

另外 唔好沉迷連登
一百個人 有一百把口
唔洗有3毛5毛 我地都會打沉自己

諗番最初
我地只係想反對惡法 抗議濫暴

藍絲五毛中資 唔撚洗理住
除非 佢真係有物理攻擊先好搞！！！
（如果前線堅持搞 唔阻止 會文宣幫你地澄清到底）

8點開花 聽日三罷！！

麻煩有文宣圖 可唔可以係下面share!
一齊推爆佢！！

8點開花 聽日三罷

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落唔撚得？

岩呀 藍絲5毛 佢地得把口

要文宣圖！

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

出

推呀

勇武和理一人讓一步 再次合一！

落街姐！唔洗黨鐵既

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Pish

Save左！

只爆黨鐵

要啦 爆到佢聽日再罷工
你老味香港人咁鐘意翻工！

推

針對罷工

再推

三推

四推

佢6點就收皮擺明係唔俾機會人入去開花

點解出面一個3罷post都無！
你就個連登比人入侵得好緊要！

一齊推，推到個個出

只爆黨鐵

文宣都要做

推 今晚一定出

你落街都要搭黨鐵？
每區集中爆自己個站

其實5點會唔會好啲, 有乘客, 又未落閘
唔係驚圍捕唱歌個班, 係驚前線冇乘客做掩護

三罷去邊先得架

點解出面一個3罷post都無！
你就知連登比人入侵得好緊要！
推呀行動post!!!

落街都要搭鐵架咩

佢落左閘你爆極都只係爆個門口，佢肉痛咩

所以我就問緊有無文宣圖
但重點係

點解出面一個3罷post都無！
你就知連登比人入侵得好緊要！
推呀行動post!!!

最好效果今晚開花，聽日三罷文宣進場加勇武休息

你有無反建議？麻煩曬！

推，今晚食完飯落街散步

爆唔到咪上鎖囉

其實屋企要人 已經好大損失！
唔洗行動 留係屋企屌狗老味

我就係要呢d
兄弟爬山啦

點解出面一個3罷post都無！
你就知連登比人入侵得好緊要！
推呀行動post!!!

班狗已經滲透晒入連登, tg
佢地知道8點, 就會係黨鐵一次過圍捕前線

上次冇事唔係因為快閃成功, 而係因為林奠又製造多一次721, 無警時分

冷氣軍師 陰謀post就過千正評
行動post就無人推

你覺得要點樣 幫手諗諗！
麻煩曬

同時幫推 聽日3罷 好重要

今晚開花 咁聽日咪可以休息囉

Push

兄弟爬山

聽朝都要開花
變相三罷

推推

死開啦黑警
「人權法案如果唔過 我地都係要反架啦！」
咁都講得出，
睇嚟你真係好唔想佢過

塞鐵配合3罷

Cool

推 推 推 對準黨鐵

我唔會比你spin走
你同唔同意如有人權法唔過 我地都係會繼續？

你支唔支持聽日三罷？
支持就推

點解出面一個3罷post都無！
你就知連登比人入侵得好緊要！
推呀行動post!!!

依幾日休息下先

無論結果係點 無論點分化 我都會繼續 聽日三罷 今晚開花

Tui

咁3點呢

推呀 今日真係唔應該休息架 熱情未冷卻 一定要對準黨鐵

推呀行動post!!!

鐘意就出 唔會阻止
但係 今晚開花 聽日三罷 係鐵定

放棄三罷啦 都唔會罷到既

今日忌大搞，應該集中裝修交通設施，e.g. 地鐵、交通燈、路牌。聽日返唔到工，變相三罷

幾時有講過 休息 係比和理非休息？
開花 唔一定係武力 勇武
可以開花文宣 唱歌
重點係 唔好比黑警休息 要佢地日日都攰到hi

棄你老母

Agger

裝修完可以貼返張紙嫁

今日係勇武休息
和理非繼續

[10.7各區]勇武休息 唔係和理非休息阿

講得好 麻煩大家幫推
好多野可以做

［我要上熱門］明明講左長期開花先會贏點解又要休息

全部人同我入哂黎

全世界入去睇一睇，切勿再互屌

今晚只爆黨鐵

屌 3點定8點呀

香港人唔會主動罷工
今晚做野幫佢地罷

遍地開花 齊做文宣

agree 但交通燈係咪有人講過唔好搞 會tk

反正我就一定會罷
我知好多人唔會罷
但都係要推
出面既人唔罷工 都要比人知 有人罷

上面講左啦, 希望5點, 唱歌, 裝修

3點呀仆街 成日嗌休息
返工又唔見你地NO SHOW

push

或者試下咁？

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

一齊努力

主動罷唔到 咪被動罷

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

開花文宣

你搞錯d野 人權法先係主攻
人權法一定要過
唔好再亂咁散播消息
現階段要做既野係要確保人權法順利過到

p

拉

推，好文一睇

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

推有用post

咪天真
香港人冇港鐵都一樣返到工

推呀！爆佢老母！

聽朝再圍巴士總站 就一定罷到

爆鐵

所謂「和理非」回合

睇下黨鐵聽日仲點賺班港豬錢

求被罷工

唔好意思阻阻你 入嚟一齊啟動最後三罷

【突破樽頸位】 最後一個行動Post

全民㩒爆atm

支持

無問題 時間唔係重點 但係開花
你鐘意 改走時間再出post都可以

推 呀

推三罷！

呢個真 係心態黎

今日文宣 可以拆鐵 但裝修店舖就盡量避免

你反社會定反政府阿
主動搞停黨鐵佢同自己停係兩回事黎
三罷講左咁耐 事實上香港人就係好鍾意返工聽日一樣會返

藍絲同中資分開講

我要香港人罷工姐
有無反建議？ 麻煩曬！

都話三罷未成氣候

黨鐵咁撚賤玩離間
搞到佢永遠封閉

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

唔好出。
今時今日政府如意算盤：

政府戰略： 要暴力既更暴力， 你唔暴力我幫你暴力。
目標：

1.令勇武同和理非雙方分化， 孤立勇武派， 再圍剿；

2. 而家上邊大陸定性為顏色革命， 大陸必需要阻止泛民主派係區選奪權 - 控制地方議會係共產黨最怕既春袋， 而家局勢下， 對中共， 中聯辦， 最有利既就係推遲甚至取消區選。

3. 打倒勇武後， 同取消區域選舉之後， 利用經濟手段， 白色恐怖手段清洗和理非派。

其實每一樣嘢走得耐都會迷失，大家只要諗返6月時大家出黎嘅初心，對準政權。
所有風向撚就會出囇黎。

係唔存在成唔成氣侯嘅問題 講到尾都係睇香港人有冇決心去做

樓主係風向撚

咁咪等佢confirm左唔過先諗其他方法囉，真係要咁急咩？

都攪左4個月啦，唔係嗰一個禮拜都等唔到呀？

推！

8點見

今日開花聽日強制三罷

無預告 不定時 勇武自己決定 做完即閃

難聽啲講真係，
罷到一早搞掂呢條線啦
我敢講宵禁啲人都係會返工
事實上好多人都要出糧有錢先繼續到落去

大概要幾時先成氣候

香港人最撚鍾意返工 要佢哋放棄呢個核心價值 一定要有一個好大既核彈先可以有機會做到

不如推翻個政府啦 屌

現在馬上直接推翻個垃圾政府啦

明白, 但唔開post啦

唔知幾點裝修黨鐵, 但提醒大家, 6點落閘之後, 冇乘客做掩護, 好容易被圍捕

10月4日冇事唔係因為快閃成功, 而係因為林奠又製造多一次721, 無警時分

手足小心

其實我明 而家係迷失左
但唔可以輸
寧願停睇連登 自己諗點做

聽日3罷大家會唔會幫手攪下交通

推推推

係，我敢講宵禁都係罷唔到
講真8月5都好多人敢罷工
第二日打回原形就知咩事

開花唱歌
勇武休息
講完

行動post 置頂呀

又話3點又8點仲有人講休息，姐係點

8點！

如果佢再濫用緊急法 宣布涷結資產 或者可能得

唔咁串7話罷工喇
當射一日波 真係好難咩

黃大仙區開花

終於有個正常po

推呀！！

多謝 已block
又捉一隻

On9 要罷工就聽朝先開花！只有咁先可以逼到黨鐵罷工

唔岩聽都要講
俾你爆哂d鐵
都唔會罷到工
D人會早出門口、排隊搭巴士...
最多都係交通混亂同遲到
香港人係好鍾意返工

利申
其實我好支持罷工
唔反對幫黨鐵裝修，因為黨鐵太仆街

點解對準政權會影響人權法通過

我意思唔係而家反 唔好意思 令你誤會左

推爆佢

戰略方向分析

三罷時間地點

但罷工係咪就會影響人權法？
你覺得今日開花唔好？ 可唔可以解釋多d
我要討論 唔係風向 麻煩曬

祝大家今日工作順利，黨鐵結束營運！！！今日只做黨鐵工程！！ ！
今日成功，聽日主力搞路面！！！希望聽日三罷成功！！！

#背叛港人制裁黨鐵！！！！
#還鐵於民
#重陽節化寶
#今日集中清理黨鐵！！！！
#18區裝修暫停(可噴漆)

agger

係
但都要做！
講左就會有人罷 唔講就一定唔罷

而家都唔算？
咁死左人都唔會罷

你可以分享下點做 大家一齊努力下

聽日擺工

而家佢濫捕到路人裝都唔放過
小心為上

警察實係地鐵站入面等你地啦

完全無文宣講聽日
聽日罷唔到都全民黑衣黑口罩啦

我都好想兒家做到 但事實係社會未有罷工既氣氛
可能係時間問題

罷

搞停黨鐵黎幫人罷工真係冇咩意思
港鐵當初比人屌柒係因為佢主動停
咁點解我地要接個波主動搞停佢

推啊 香港人 反抗

真係自己諗 自己決定
我主張8點姐

推2

開花唔等於裝修

始終有乘客會安全少少少少, 濫捕藍絲嚇下佢地都好, 最重要大家安全

繼續瘋狂推

認真問 有冇聽日三罷既文宣？ 搵極都搵唔到

其實政府要你開工
聽朝開花 佢都係照開
手足朝早塞鐵個觀感仲差
係香港人既心態問題

屌終於有正常POST

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

輕輕一推

開花一齊做文宣好唔好？

冇足夠時間做民宣三罷一定失敗
除非和你塞被迫三罷

係因為一向香港都無呢個風氣？
無工會？
其實航空業工會 自從主席比人炒左就好似收左皮
香港人都係現實+超短視

但明明罷工真係好有用
留屋企都得
都有傷害

我諗大家要搞清楚三點啦

1・由始至終 由星期五晚起 都係講星期六休息做好文宣 星期日和理非場 星期一18區行動以實行星期二大三罷效果
2・連登冇熄過燈 一直可以討論行動 點解之前冇人提出過星期一休息e個論點？
3・有決定後 行動當日無端端有人吹風做其他 仲反咬返堅持原定計畫既人係鬼、冇腦、唔識野

我想問大家 邊個係鬼？堅持星期一實行18區既係鬼 定吹風休息果班係鬼？

今晚主力裝修黨鐵先？

10月14日等人權法過左先再全力黑裝修？

識玩一定係 聲東擊西
好多前線都唔跟連登個風
我做既係召集ABC
前線就可以去DEF

終於有返個正常POST, 推啦！

咁開花又唔係一定係勇武
落街幫手引下狗都算係

我知既係 就算而家搞鐵
都唔會有人反對
係佢自己攞黎
香港人會慢慢習慣佢時開時唔開
係手足做/佢announce其實係無分別 都係唔開
減少市民對鐵既依賴

等被罷工 推！

搵唔到 有既可以share

正能量 推！！！

[重要] 林奠同POPO想重演721，屈手足兄弟，唔好中計

其實我都係見今日先無啦啦吹休息
先開行動post
我都係主張今日要開花

推1

今晚一定要遍地開花

大家緊守崗位，記得四大原則。

10月7日

和理非：
1. 貼文宣 (全日)
2. 唱歌 (大家預20:00或更早)
3. 追悼會 (19:00，睇日程表)
3. 國際文宣戰線 (全日)

勇武：
1. 只針對裝修爛鐵(睇黨鐵情況而定，可在8點或更早)

勇武休息 和理非行動

屌你今晚燒撚曬d地鐵站啦好心

聽日唔想返工啊

推呀 3點文宣 8點開花 明日三罷

休息撚真係好恐怖 食錯藥咁

操蟲師日常化策略

推 自己地方自己救

唔洗覆左膠
一早已經唔係同路人
割左好耐

pp

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫幫手推文支持

問心有邊個香港人係聽日想返工

推爆

支持聽日大三罷

推呀 晚上8點遍地快閃開花 聽日三罷

冇錯 同意

8點開花 聽日三罷！！

三罷難少少
好多打工仔歡迎被動罷工
但係好難主動罷

在艱彌厲 戰鬥到底

開花可以
三罷太倉促

衝

太趕

8pm

巴士公司: 狗1430起封電車路, 睇路

8點全港開花只拆黨鐵 聽日三罷

唔好睇小文宣力量
好多人都唔明360 吉野家咩事
人多幫手好辦事

大家幫幫手睇完 推一推 齊心啲

都話三罷唔係係連登鳩up幾句就會全世界打工仔同老闆跟
85個次係幾個禮拜前講，中間又咁多團體表態，又公務員集會先叫做勉強成功
你咁樣講句聽日三罷就想所有人跟，只會搞到狼來了，無人再信三罷

香港人要自由呀
今晚唔裝修呀，香港人冇得逼，返唔返工係自己決定。
同樣選舉要人心甘情願投票，首先要俾大家選擇o既自由。講好o左唔要篩選過o既選舉呢？

大家一定要諗深一層

星期六點解可以全線停駛？

咪就係想嫁禍落示威者到囉

令仲有班港豬難得自己有假放

都係因為你地搞到地鐵唔開 邊到都去唔到

相反 如果聽日全線開到

咪變相打佢地嘴巴

點解星期六全封

而星期一搞到七國咁亂

星期二都要照開地鐵呀？

唔好再比風向撚吹休息！

pish

今日全力折鐵,聽日先可以三罷

開花可唔可以建設多啲 事關我呢區開左兩日花 可以裝修嘅野都裝修晒

tui

三日假期
第一日：休息下姐，第二日搞會死？
第二日：聽日先啦今日和理非回合。
第三日，休息下啦，聽日大罷工呀！

人唔笑冷氣軍師五毛都吠

推呀 推到聽日被罷工

被罷工！！

好多人要被罷工呀

有乜可能今日休息！無！無得休啊！

和理非繼續抗爭我認同，但係繼續裝修又唔夠文宣會唔會影響畫面？

我都係討論，不割，兄弟爬山。

唔緊要，一齊諗辦法。

開花阿

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

推 開花

三罷

多謝黨鐵幫我罷工
唔該手足！

黑底紙好燒墨兩下就玩完一盒墨

今晚8點開花 聽日三罷

推 啱聽

認真，罷工要事前有大量文宣鋪排同宣傳先有用，唔好即興。因為無人知，無人響應，罷工變曠工，罷工嘅即變CONDOM。罷工絕對無問題，我相信大家都願意，問題係要確保大家都知，最好有啲時間俾大家散文宣宣傳。多人響應先有效。

[和理非行動] [文宣整合] 十月．全民口罩

話晒時間俾黑警知？
無野ar?

有幾個原因
1.返工文化
香港人始終係有種奴性 覺得返工係一種使命
呢4個月以來 香港重未經濟崩潰 都係因為重有人返工

2.白色恐怖
中共向航空公司開刀 只係表態已經俾人炒
加上中資不斷滲透香港商界
其實好多人都係親中公司度做緊嘢
難免重令部分人對罷工卻步 怕俾人秋後算賬

不過其實香港而家經濟好差
香港太依賴大陸旅客
而家冇人黎 零售業一定首當其衝裁員
加上經濟唔穩定 好多外資都已經撤資
同埋外國一定會有人衝擊港元
我睇唔到個垃圾政府有咩應對方法

今日不了

八點自己嗰區見

開花還開花，盡量唔好裝修住，等美國佬有多d reason做嘢 私了就對家出手先先好

其實工會個個行業都有
但唔係個個工會都係黃
旅遊業嗰啲咪紅到爆

黨鐵必須裝修 佢早幾日係專登唔開比人
聽日就幫佢唔開 等佢真係復原
仲可以幫香港人罷工

其實唔係真係咁難睇
裝修既 黎黎去去果幾間
好暴徒咩 我又唔覺

預期叫手足收手 不如叫和理非打文宣
我見都出左好多澄清既文宣

PUSH

幾點都好
個個同我食完飯街坊look落街散步減肥
唔好令袋 銀包電話鎖鑰 踢拖 唔好帶口罩
廢時比人懷疑 冇宵禁請帶埋屋企小朋友大朋友出街
出來散步不犯法 廣傳 唔可以怕 要防止警察犯罪

警察失控事件簿 2019.10.06 大埔 新興橋

8 點

推，見tg好多人都講緊3點

全部人同我出嚟

推
不過裝修真係可能要緩一緩
除左黨鐵

就算10月底高院話林鄭違反基本法。
政府就會打上終審。同時仲繼續行蒙面法。
最後係終審 審前......

人大釋法

其實無所謂既
到時3點出 咪殺班狗一個措手不及

出面風向我地休息，我地要出呀

終於有人開post聽日三罷

［超緊急！］今晚8點開花 聽日三罷
［超緊急！］今晚8點開花 聽日三罷
［超緊急！］今晚8點開花 聽日三罷
［超緊急！］今晚8點開花 聽日三罷
［超緊急！］今晚8點開花 聽日三罷
［超緊急！］今晚8點開花 聽日三罷
［超緊急！］今晚8點開花 聽日三罷
［超緊急！］今晚8點開花 聽日三罷
［超緊急！］今晚8點開花 聽日三罷
［超緊急！］今晚8點開花 聽日三罷

堆

不分不割

開花可以係連儂唱歌
唔好又升級

暫緩裝修商舖，轉裝修政府、議辦、黨鐵

【十八區裝修指南】

求聽日被三罷

其他鋪可以唔裝修
但黨鐵一定要重現水舞間同舞火龍先可以推動聽日既三罷

今晩黨鐵

支持但係會唔會太急 文宣都搞唔切 怕到時太少人支持

你一日前係連登講，聽日一定冇人罷，3罷要好長時間文宣嫁。

要搞罷工真係要時間醞釀
要職共盟帶頭.

否則唔係真係好多人響應到.

罷工對以下機構員工來講
中資/親中港資機構: 極難, 真係預左被炒.
中立大型港資: 難, 老闆會當曠工, 有可能被秋後. 響應人數唔夠多就死硬. 人多都仲有講價空間.
偏黃大型港資: 有呢種公司嗎?
英美資: 可能都仲可以, 但會好低調.
偏黃中小企: 搞罷工損失最大既係老闆. 對佢地都未必好.

所以要搞真係要預一兩星期, 仲要搵埋職工盟.

明晒，和理非繼續幫手文宣，手足加油。

支持被三罷

麻煩大家幫手backup

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

3罷gogogo

的確係，唔好喺連登圍爐，要喺Facebook,whatsapp吹雞先會有人響應

全港地鐵要爆撚哂佢！斷交通！

繼續推
罷工成唔成功係一回事 但黨鐵收皮義罷工人士係好大助攻 所以黨鐵一定要收皮

如果到到都塞曬，黨鐵又停左，點返？
如果黨鐵冇停，咁玩游擊隊就仲好

準時八點開花

up

捉鬼嗰班人，唔該攝高個枕頭反省下，當日你哋都話戴口罩就係鬼、全身黑色就係鬼。到咗今日，你哋終於都接受咗戴口罩同black bloc。但係呢個過程你哋用咗足足五年時間去調整，期間有幾多手足已經判罪入冊？而喺呢五年期間香港嘅情況係不斷惡化。你今日因為各種堂而皇之嘅原因，接受唔到裝修、獅鳥，對於呢啲嘢仲有心理障礙；五年之後，你以為仲有人會出嚟同你衝？醒下啦！

不如算9數啦，你一日就叫3罷，唔好講返工個班，學生都要考慮罷唔罷啦。成9日亂叫3罷，叫左咁多次，得8月5係成功，點解？因為有足夠文宣同時間比人準備。成日1日前叫3罷，結果冇人，叫多幾次慢慢就唔會有人3罷。

夜晚衝突，朝早平靜係唔會停到工留力朝早？

今晚只拆鐵

8月5號鋪天蓋地宣傳只係得35萬人罷工
仲有好多人根本就唔夠膽打，係去攞病假或者攞自己嘅年假
你就知工喺香港係唔work㗎啦
無工會嘅地方點罷工呀
航空屆個公會就最勁啦，最近佢哋都唔敢罷工 再搞都係冇意思老實講你爆曬啲鐵我都係會搭巴士出去返工

訓醒未？1日就想3罷，連登仔都唔齊人啦，仲要其他和理非陪你罷？3罷要時間文宣同準備，你叫得咁急，之後失敗。叫多幾次d人就唔會當你認真。

8點好多人
聽日更多人返工返學

今晚8點遍地開花

今晚唱歌🎤、貼下文宣就夠啦，唔好裝修

真係要成立『神獸快速行動隊』

再衝擊的話，香港人就輸，由而家開始只能和理非

被罷係名正言順嘛

搞得黨鐵 點解唔搞360

黨鐵好重要 聽日好多港豬要返工

唔好中政府計，佢哋想我哋大肆破壞從而俾理由法院推翻緊急法嘅司法覆核。另外今個月美國國會又會傾香港人權及民主法案。
政府已經出了招，勇武手足，不要裝修。Be Water !

今日建議8點出街做文宣

8點出咗嚟先

Diu 好撚多P牌叫人唔好乜，好撚煩

有冇方法可以塞到機場巴士，令機場員工都罷埋，自然爛春袋

屌 唱歌又好乜都好
唔好停

今晚爆鐵 聽日先可以罷工

爆佢

太急 唔夠多人知

讚成

如果東涌線去唔到香港站 應該少左一部份人反工

開花

連登真係好風，又話休息又話三點開花又話八點開花，點跟呀，d人都唔知信邊個好搞到小人出無人出，對家就係亂吹風撓亂我地，可唔可以統一d呀！

正確講係令佢地“無可奈何”咁罷工

香港加油

今晚18區要無限設路障！搞黨鐵！直落明日三罷！

緊急法要已到，聽日係咪又想如常返工？放棄民主自由苟且偷生？自己諗。

自己香港自己救！

點解要8點先開花?

點解連登就吹開花

tg gp啲萬幾人投票就7成8成人都話休息

好亂呀屌

個人覺得可以針對mtr開花 店舖就唔好搞住

借轉
#手動轉

Oct 7, 2019 0119

律師朋友提醒前線 ：

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

#手動轉

爆你寫字樓門口 ? 邊間狗屋？

想聽日三罷嘅話求下大家去拆鐵

三罷唔係問題，你下下都一日半日宣傳，邊做得急

太古城在叫口號中，連登仔還在互割

今日只開黨鐵花

到底出定唔出阿

大家 而家有人推緊勇武休息日 我休你老母呀 繼續推爆8點開花 聽日三罷 光復香港 時代革命

tui ii

律師朋友提醒前線：小心唔好中林鄭詭計

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

📣 請訂閱作戰研究院 Telegram Channel ➼
戰術研究 | 抗爭資訊 | 時局分析 | 評論 | 趣事

同意今晚一定要開花
立左緊急法仲繼續返工？有冇咁鍾意返工
今晚嘅目標唔係裝修 係癱瘓全港交通 聽日冇車行
如果唔得嘅 聽朝就塞路同塞鐵
因為香港人好難自發罷工之前咁多次都唔得

全港差佬夜晚玩大圍捕，琴晚沙田極快手捉左20個，又大雨又黑又冇記者，點打都得。 點解要約8點，大家醒水啦。

政府迫大家升級破壞，我地就和理非，一手軟一手硬我地都識。

推
開花三罷

八點拆黨鐵行動

8點！！！！！！！！！

想人聽日自動罷工，唯一辦法就係今晚快閃拆鐵。
18:00就冇鐵啦，黨鐵有大把時間維修呀

8點全港18區 快閃開花

個3罷又咁急

一日宣傳想搞罷工，究竟係真係想罷工，定係想推唔成等大家洩氣？推post？不了

大家緊守崗位，記得四大原則。

10月7日

和理非：
1. 貼文宣 (全日)
2. 唱歌 (大家預15:00後)
3. 追悼會 (19:00，睇日程表)
3. 國際文宣戰線 (全日)

勇武：
1. 只針對裝修爛鐵(睇赤鐵情況而定，可在20:00或更早)

休息撚收皮

黃之鋒：人權民主法案點會七日後就通過，唔好衝出嚟割

今晚8點區區開花

行動post冇人推
【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】屌你熱門一個都冇

要裝修唔反對，但唔好被帶風向，變成向全港商戶為敵，集中鄉黑建制，要有目標性，堅持黑红籃黄分類，民建聯首選，再係店外畫文宣原因

繼續推 推到8點

急咩姐 係被三罷 你要廣大港豬主動罷工係無可能 但係班港豬絕對支持被罷工 原理同打風一樣

推 香港人 反抗！

又三罷 真係唔洗搵錢讀書咩 屌

我次次都有罷
係得第二次文宣足公司其他人都一齊罷罷
另外2次冇人理 我都想被罷工呀 但係次次成Office啲人都冇人成功被罷呢
利申公務員 次次咁啱罷工嗰日都病咗

文宣post
長靠圖
行動post

要求今晚再搞多次
聽日被罷

總之今晚唔休息
18區要人

gphone作為sell法案既先導者, 已經叫左大家唔好割裝修/魔法, 因為法案無可能7日通過, 通過亦唔代表有實際壓力可以令我地即贏.

唔好意思借個位
聽日十月二 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

如果聽朝冇黨鐵返工 實塞到仆街 大家今晚千萬唔好搞黨鐵

光覆香港 時代革命

6點關哂 有機會成堆狗係站內standby 手足小心行事

我要三罷

今日唔休息

我認同！狗鐵全部晚今搞埋d未搞嘅手尾！聽日就罷得工！

8點開花

聽日罷工

721
831
101

義士既血不能白流

香港人退無可退 只能反抗

光復香港 時代革命

8點 罷工罷課

【行動】叫完春未？7/10 18區 搞佢老母呀

GOGOGO

推 今晚荃灣見

我第一次睇/聽到聽日三罷
無可能通知到咁多人同埋真係太密啦無咁多假 集中做好文宣推一日會好啲

開佢老母

罷工要睇有冇假
其實你知唔知咩叫罷工

聽日三罷！被三罷都好！！！

屌你老母啦 一睇就知你係學生/日薪工
出來打工既有幾多個可以唔請al sl罷工起碼公司幾百人無一個人係咁
個個都仲要份工架 你唔使搵錢養家緊係口響

推上去啊屌
行動post點解會咁落

推
721
831
101

被罷工

今晚純拆鐵同裝修美心得嗎？

冇文宣圖，唔夠人會危險，三罷？一次比一次少人。
勇武自決快閃裝修，24小時都得
mon post 狗太多

美心冇開，黨鐵6點收

好巧打意

前線話事！支持佢地！

推呀推呀

小心6點收車，裡面全部係防暴沖出嚟

支持三罷,屌都有人攪鳩港鐵先得架

所以塞埋路面好重要
純拆鐵冇用

最心酸係第二日問吓啲同事有冇人琴日無返都係答冇啊 得你

大家唔記得十月十要慶祝呀

推 光復香港 時代革命

【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】

轉自：

10.10 係全民黃店感謝日

六台聯合發佈
大家同我推上熱門！！！

和理非們出動啦喂
大家要用呢度嘅平台去搵食
香港唔係淨係得渣哥同加藤屋
仲有成千間黃店等緊大家去幫襯
多人絕對唔係藉口
喺度擺低哂我地平台link

香港良心Guide (網頁+IG):

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link > 開Google Map app > 左上角三橫icon > 您的位置 / Your Place > 地圖 / Your Map > 開地圖搵食)

終極黃藍地圖圖檔 (For文宣印刷/派傳單俾長輩):

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

希望唔只爆買日，各位手足每一日都要幫襯黃店

推阿！～！！！！

強推！！

p牌推啊

好靜出面

Push you:
8點開花 聽日三罷

8點開花 聽日3罷

我諗佢地怕秋後算帳
所以爆鐵塞路缺一不可
但偏偏幾次都冇人塞路
如果想政府癱瘓
塞路一定要

不分化 不割蓆 不篤灰

行過商場一時叫5大訴求一時又叫6大訴求，想點？ 快d正視返5大訴求丫！

灣仔鋪頭好多唔開

係未怕冇保險賠

推推推
聽日3罷

文宣呢?????

唔好太揚，小心mon post狗。

所以無文宣

各自爬山！大家小心就可以。

罷工

手動三罷

721831101

手動啊

點解冇人推

只落自己區，快閃即走。

Keeva Mak?

8點開花 聽日3罷 18區開花

想罷工又唔敢既同我入黎

今晚只會和理唱。

啱呀

推！但完全冇三罷文宣

聽日三罷十八區會唔會有活動

1pm開花？
之前有po討論過平日就8點 假日就1點（有無人記得）
咁三罷到就1點開花啦？

每日一人一張文宣貼連儂場
都有200萬張
求下你地 唔print出嚟都手寫 好多廢老睇
要贏 行動加文宣

太古戲院對出 誠品對出 已有狗車standby
小心提防上下出口包抄

我見仲未有文宣講聽日行動詳情啊
我諗都要睇下聽日黨鐵開唔開到

全民轉錢去外國離岸account

全民唔好交稅

盡快通過香港人權法案

今晚要人多出，行街裝修自己諗

上次咪又話三罷，今次肯定又係得個「講」字

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

咁多位仲記唔記得呢張相
和勇是一家！！

.

推呀！！！！

推呀！8點準時爆鐵

原來有了

今晚見完聽日點？十月八全港三罷 刻不容緩！！！！！！！！

除咗85果次 次次嗌三罷都係咁上下
次次都好似被fake咁搞搞吓都唔想理

呀呀呀

就到8點喇
仲上連登?

沒人
完

有frd打黎同我吹水，話自己8點仲上緊連登，因為出面好少人。

開花開左去邊 行落街乜都冇

Cwb 要人

聽日仲有嘢做，和理非再出多少少力！

【行動Post】10月8日 面具人鏈 創意上報